Apa yang Anda ketahui tentang ReactJS?
ReactJS adalah library JavaScript Opensource yang digunakan saat membangun UI suatu website atau aplikasi web yang lebih interactive, fast, dan responsive.

Apakah yang dimaksud dengan Asynchronous?
sebuah konsep dalam pemrograman dimana code dapat dieksekusi  dengan bersamaan tanpa harus menunggu proses atau menunggu antrian code yang sedang di jalankan lainnya.

Bagaimana menerapkan Asynchronous pada ReactJs?
pada reactjs terdapat function async untuk menerapkan function asynchronous

query :
SELECT longitude,latitude,brand,time,COUNT(*) as user_brand_count FROM `tbl_lokasi` WHERE time BETWEEN '2021-10-20 07:00:00' AND '2021-10-20 08:00:00' group by longitude,latitude,brand;

